做左幾年野月入20k 或以下既入黎分享下辛酸

有無諗過搵多d? 平時月儲幾多？ 有無樓？

最緊要系 開心 同 滿足感

無連登仔搵少過20k

正職15k
freelance +parttime 6-9k(視乎d客需要）
好彩正職唔太辛苦準時放工，freelance +parttime亦好輕鬆，但好左好多私人時間
Freelance 多d就會唔返parttime,時間就見駛好多

咩freelance?

Personal trainer 教人做運動

14年 grad
16k
大財團小職員

咁少人回

連登果然個個40k以上
唔怪得人地有父幹搵30k都唔當一回事

18k
年半
U grad

19K 年半
垃圾HD仔

20k
就黎兩年
好頹，我已經變左港豬

地盤23k但冇人生目標想食

想死

係就快啦
文盲到20K或以下都衝入黎